有冇人屋企連打個飛機嘅空間都冇？

冇自己房 老母唔洗返工成日係屋企
佢出街嘅話就會揾鐘點黎打掃
老豆又早收工 搞到我要特登去商場廁所打完飛機先返屋企

屋企無廁所？

沖涼個陣拎埋電話入去打

等老豆老母訓哂再偷打？

我係要慢慢享受咁打
老豆老母已經成日問做咩去咁耐廁所

第二朝要早起 偶然一兩次先偷打到

有自己房，任打唔嬲

窮到無房都重要請鐘點

去開房自己打飛機囉

去機場打

識有個人,住公屋,屋企冇房,電視都冇,得兩張床,家姐成日唔係屋企,但老豆冇公返長期係屋企,我一上佢屋企心諗點樣打飛機

香港大把男人都有呢個問題

去廁所用電話打？

你老母都幾懶

去廁所打咪得

有自己房已經好夠
冇自己房真係好冇私隱同安全感

有啲人就算有自己嘅房
每逢關門或者鎖門都會比老豆老母問長問短
又怕啲工具、收藏品收得唔好會比人發現
始終都係搬出嚟住先至解決到問題

人地平時玩開3p又話你知咩
邊似得樓主要搵地方匿埋打飛機咩

我打緊飛機

4舊水得阿嬸 後生少少又唔係靚嘅要8舊
日日都性慾強 打到破產都似 做男人真辛苦

咁咪幾好 唔會打到上晒癮

去樓上樓下搵人幫你打